% TPCU 碩士學位論文 LaTex 樣板
% 使用 utf-8 編碼
% v0.5 (Jun. 30, 2012)
% by Peter

\documentclass[a4paper,12pt]{report}


% 引用必要的套件
\usepackage{tpcu}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{blindtext}
% Too many unprocessed floats
\usepackage{etex}
\reserveinserts{18}
\usepackage{morefloats}
%\usepackage{chap_last}

\usepackage{xcolor,tikz}
%\usepackage[usenames,dvipsnames,pdftex]{xcolor}
%\def\pgfsysdriver{pgfsys-dvipdfmx.def}
%\usepackage{tikz,ifthen}

\newcommand{\newchapter}[1]{%
    \chapter{#1}
%   \pagestyle{fancy}
    \thispagestyle{fancy}
%   \fancyhead[LO,RE]{\slshape \leftmark}
    \fancyhead[LE,RO]{\slshape \leftmark}
    \fancyfoot[C]{\thepage}
%   \fontsize{16}{20}\selectfont
}
%\usepackage{CJKnumb} %%% ZZZ %%% for Chinese numbering capability
%\usepackage[nospace]{cite}  % for smart citation

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  end of preamble
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% define the title
\begin{document}

\large 
\fontsize{14}{20}\selectfont
\input{frontpage}
% generates the cover page
% 不使用預設的 title 
%\maketitle

%\fontsize{14}{20}\selectfont
%\setlength{\baselineskip}{24pt}
% insert the table of contents
%\tableofcontents
%\listoffigures
%\listoftables

\input{chapter1}
\input{chapter2}
\input{chapter3}
%\input{chap4}

%\input{chap_last}

%%% 參考文獻
\newpage
\baselineskip=20pt
\renewcommand{\baselinestretch}{1}
\phantomsection % for hyperref to register this
\addcontentsline{toc}{chapter}{\nameRef}
\renewcommand{\bibname}{\protect\makebox[5cm][s]{\nameRef}}
%  \makebox{} is fragile; need protect
\bibliographystyle{ieeetr}  % 使用 IEEE Trans 期刊格式
%\bibliography{my_bib}

\begin{thebibliography}{1}

%\bibitem{IEEEhowto:kopka}
%H.~Kopka and P.~W. Daly, \emph{A Guide to \LaTeX}, 3rd~ed.\hskip 1em plus 0.5em minus 0.4em\relax Harlow, England: Addison-Wesley, 1999.

\bibitem{AMA}
American Marketing Association,AMA http://www.marketingpower.com/

\bibitem{Sappington}
Sappington, D. E. M. ＆  Wernerfelt, B. (1985). To brand or not to brand? A theoretical and e、mpirical question. Journal of Business, 58(3), 279-293.

\bibitem{Farquhar}
Farquhar, P. H. (1989). Managing brand equity. Journal of Marketing Research, 30, 7-12.

\bibitem{Rao}
Rao, A. R., ＆ Ruekert, R. W. (1994). Brand alliances as signals of product quality. Sloan Management Review, 36(1), 87-97.

\bibitem{Boyd}
Boyd, H. W., Walker, O. C., ＆ Larreche, J. C. (1995). Marketing management a
strategic approach with a global orientation. (2nd ed), Boston: Irwin Inc.

\bibitem{Laforet}
Laforet, S., ＆ Saunders, J. (1994). Managing brand portfolios: Theleaders do it. Journal of Advertising Research, 64-76.

\bibitem{Aaker1991}
Aaker, D. A. (1991), Managing Brand Equity: Capitalizing on the Value of a Brand Name, New
York: The Free Press
\bibitem{Aaker1996}
Aaker, D. A. 1996, “Measuring brand equity across products and markets.”California Management Review, 38, No.3, pp. 102-20.

\bibitem{Aaker1998}
Keller, K. L. (1998), Strategic Brand Management: Building, Measuring, and Managing
Brand Equity, NJ: Prentice-Hall Press.

\bibitem{Aaker1990.47}
Aaker, D. A. "Brand Extensions: The Good, the Bad, and the Ugly”, Sloan 
Management Review, (Summer), 1990, pp. 47-56. 

\bibitem{Aaker1990}
Aaker, D. A.,  ＆ Keller, K. L. “
Consumer Evaluation of Brand Extension”, 
Journal of Marketing, 54(January), 1990, pp. 27-41.

\bibitem{Pratt1974}
Pratt, Robert W. (1974). Measuring purchase Behavior in Handbook of Marketing. Robert Ferber, N.Y.Mc Graw Hill Inc.

\bibitem{Keller1993}
Keller, K. L. (1993), “Conceptualizing, measuring, and managing cu
brand equity”, Journal of Marketing, 57, 2, 1-22. 
\bibitem{Boyd1995}
Boyd,H.W.Jr., Walker. O.C. Jr. ＆Larreche. Jean-Claude(1995), “Maketing Mangerment a Strategic Approach with a Global Orientation,“2th ed.,pp.25-31
\bibitem{Keller1998}
Keller, K. L. (1998), Strategic Brand Management: Building, Measuring, and Managing
Brand Equity, NJ: Prentice-Hall Press.

\bibitem{Engel2001}
Engel, J.F., R.D. Blackwell, and P.W. Miniard (2001), Consumer Behavior , 9th
ed., Harcourt College Publishers.
\bibitem{Bulter1998}
Bulter Patrick, and Joe Peppard, “Consumer Purchasing on the Internet: Proceses and Prospects,” European Management Journal, Vol. 16, Iss. 15, pp:600-610
\bibitem{Chernatonyl2001}
De Chernatony, L. (2001). From Brand Vision to Brand Evaluation: Strategically Building and Sustaining Brands. Butter worth-Heinemann.

\bibitem{Walter1970}
Walter, C. G.,＆Gordon, P. W. (1970). Consumer behaviors: an integrated framework. Homewood, IL: Irwin.

\bibitem{Oliver1977}
Oliver, R. L. (1977). Effect of expectation and disconfirmation on postexposure product
evaluations: An alternative interpretation. Journal of Applied Psychology, 62 (4)
\bibitem{Oliver1980}
Oliver, R. L. (1980). A cognitive model of the antecedents and consequences of satisfaction
decisions. Journal of Marketing Research, 17 (4), 460–469.
\bibitem{Oliver1981}
Oliver, Richard L. (1981). Measureemnt and evaluation of satisfaction processes in retailing setting. Journal
\bibitem{Zellwegger}
Zellwegger, P.(1997), “Web-based sales,” Electronic Markets 7, pp:10-161
\bibitem{Cardozo1964}
Cardozo, R. N. (1964). “Customer Satisfaction: Laboratory Study and Marketing Action”. Journal of Marketing Research, 2, 244-249.
\bibitem{Chernatony2001}
De Chernatony, L. (2001). From Brand Vision to Brand Evaluation: Strategically Building and Sustaining Brands. Butter worth-Heinemann.
\bibitem{Chernatony1998}
De Chernatony, L., McDonald, M. (1998). Creating Powerful Brands in Consumer, Services and Industrial Markets (2 Ed.) Oxford: Butterworth-Heinemann.
\bibitem{Nunnally}
Nunnally, J.C., (1978), Psychometric Theory, New York: McGraw-Hill. 

\bibitem{Turner2011}
Turner, A. (2011). The New “It” Metric. Retrieved from

\bibitem{EBL}
Engel, James F., Roger D. Blackwell, and David T. Kollat (1993), Consumer
Behavior, 7th edition, Chicago Dryden Press.

\bibitem{資策會}
資訊工業策進會-http://www.iii.org.tw/
\bibitem{汪澤普}
汪澤普 (2005)實體與線上零售通路間的銷售掠奪: 以線上雜誌為例
\bibitem{林靈宏,張魁峯}
林靈宏,張魁峯 ,(2009), 消費者行為學（Consumer Behavior), 6頁
\bibitem{鄒風、孟林明}
鄒風、孟林明,消費心理學,世界商業文庫,民國86年。
\bibitem{汪澤普}
汪澤普(2005)實體與線上零售通路間的銷售掠奪: 以線上雜誌為例
\bibitem{王翎幗}
王翎幗(2006) B2C電子商務網站成功之預測模式
\bibitem{林靈宏}
林靈宏 (2000),消費者行為學,台北:五南圖書出版公司。
\bibitem{Schiffman}
Schiffman, L. G.,  ＆ Kanuk, L. L.著,顧萱萱、郭建志譯 (2003),消費者行為,台北: 學富文化。
\bibitem{周宗霖}
周宗霖（2012）網路消費平台回復性服務品質對其消費 者滿意度及忠誠度影響程度之研究 -以網路運動商品消費者為例
\bibitem{楊聰林}
楊聰林(2005),「顧客滿意與顧客忠誠之實證研究-以臺灣某一物流公司為例」,朝
  陽科技大學工業工程與管理系碩士論文。
\bibitem{藍悅真}
藍悅真(2012)美利達品牌形象對消費者滿意度及忠誠度之影響
\bibitem{蔡曜光}
蔡曜光(2011)品牌形象與消費者涉入對購買行為之研究-以連鎖咖啡館為例
\bibitem{林素吟}
林素吟(2005)產品保證與品牌知名度對顧客忠誠度的影響之研究 2005 年 2 月第 8 卷 1 期 • Vol. 8, No. 1, Feb 2005
\bibitem{程信賢}
程信賢(2002)行動電話消費者購買行為及其市場區隔之研究─以南部地區為例
\bibitem{陳思璇}
陳思璇(2011)網路商店品質對消費者滿意、信任及再購買意願之影響
\bibitem{張倫嚴}
張倫嚴(2012)產品創新、產品涉入、知覺價值與消費者滿意度之關聯性研究─以韓國3C產品為例
\bibitem{藍悅真}
藍悅真(2012)美利達品牌形象對消費者滿意度及忠誠度之影響
\bibitem{張定邦}
張定邦(2012) 大學生對研究所品牌知覺影響因素之研究
\end{thebibliography}
\clearpage
%\end{CJK}
\end{document}
